# Chinese translation for DFakeSeeder
# Copyright (C) 2024 DFakeSeeder Contributors
# This file is distributed under the same license as the DFakeSeeder package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DFakeSeeder 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/username/dfakeseeder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 17:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-18 18:30+0100\n"
"Last-Translator: Claude <noreply@anthropic.com>\n"
"Language-Team: Chinese <zh@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "#"
msgstr "#"

msgid "(0 = unlimited)"
msgstr "(0 = 无限制)"

msgid "0 / 250"
msgstr "0 / 250"

msgid "127.0.0.1"
msgstr "127.0.0.1"

msgid ":"
msgstr ":"

msgid "<b>Advanced Extension Settings</b>"
msgstr "<b>高级扩展设置</b>"

msgid "<b>Aggressive Profile Settings</b>"
msgstr "<b>激进配置文件设置</b>"

msgid "<b>Alternative Speed Limits</b>"
msgstr "<b>备用速度限制</b>"

msgid "<b>Application Behavior</b>"
msgstr "<b>应用程序行为</b>"

msgid "<b>Authentication</b>"
msgstr "<b>认证</b>"

msgid "<b>Balanced Profile Settings</b>"
msgstr "<b>平衡配置文件设置</b>"

msgid "<b>Bootstrap Settings</b>"
msgstr "<b>引导设置</b>"

msgid "<b>Client Behavior Engine</b>"
msgstr "<b>客户端行为引擎</b>"

msgid "<b>Client Identification</b>"
msgstr "<b>客户端识别</b>"

msgid "<b>Configuration Management</b>"
msgstr "<b>配置管理</b>"

msgid "<b>Connection Limits</b>"
msgstr "<b>连接限制</b>"

msgid "<b>Connection Settings</b>"
msgstr "<b>连接设置</b>"

msgid "<b>Conservative Profile Settings</b>"
msgstr "<b>保守配置文件设置</b>"

msgid "<b>DHT (Distributed Hash Table)</b>"
msgstr "<b>DHT（分布式哈希表）</b>"

msgid "<b>Encryption</b>"
msgstr "<b>加密</b>"

msgid "<b>Expert Settings</b>"
msgstr "<b>专家设置</b>"

msgid "<b>Extension Protocol (BEP-010)</b>"
msgstr "<b>扩展协议 (BEP-010)</b>"

msgid "<b>Global Speed Limits</b>"
msgstr "<b>全局速度限制</b>"

msgid "<b>Interface</b>"
msgstr "<b>界面</b>"

msgid "<b>Keyboard Shortcuts</b>"
msgstr "<b>键盘快捷键</b>"

msgid "<b>Listening Port</b>"
msgstr "<b>监听端口</b>"

msgid "<b>Logging</b>"
msgstr "<b>日志记录</b>"

msgid "<b>Metadata Extension Settings</b>"
msgstr "<b>元数据扩展设置</b>"

msgid "<b>Network Settings</b>"
msgstr "<b>网络设置</b>"

msgid "<b>Node Configuration</b>"
msgstr "<b>节点配置</b>"

msgid "<b>Peer Behavior Settings</b>"
msgstr "<b>节点行为设置</b>"

msgid "<b>Peer Exchange (PEX) Settings</b>"
msgstr "<b>节点交换 (PEX) 设置</b>"

msgid "<b>Peer Protocol Timeouts</b>"
msgstr "<b>节点协议超时</b>"

msgid "<b>Performance</b>"
msgstr "<b>性能</b>"

msgid "<b>Protocol Extensions</b>"
msgstr "<b>协议扩展</b>"

msgid "<b>Protocol Features</b>"
msgstr "<b>协议功能</b>"

msgid "<b>Proxy Settings</b>"
msgstr "<b>代理设置</b>"

msgid "<b>Security Options</b>"
msgstr "<b>安全选项</b>"

msgid "<b>Seeder Protocol Settings</b>"
msgstr "<b>做种协议设置</b>"

msgid "<b>Seeding Profiles</b>"
msgstr "<b>做种配置文件</b>"

msgid "<b>Settings Search</b>"
msgstr "<b>设置搜索</b>"

msgid "<b>Speed Distribution</b>"
msgstr "<b>速度分布</b>"

msgid "<b>Speed Scheduler</b>"
msgstr "<b>速度调度器</b>"

msgid "<b>Statistics and Security</b>"
msgstr "<b>统计和安全</b>"

msgid "<b>Swarm Intelligence</b>"
msgstr "<b>群体智能</b>"

msgid "<b>Timing Settings</b>"
msgstr "<b>时间设置</b>"

msgid "<b>Tracker Announce Settings</b>"
msgstr "<b>Tracker 通告设置</b>"

msgid "<b>Traffic Pattern Settings</b>"
msgstr "<b>流量模式设置</b>"

msgid "<b>Transport Protocol Settings</b>"
msgstr "<b>传输协议设置</b>"

msgid "<b>Watch Folder</b>"
msgstr "<b>监视文件夹</b>"

msgid "<b>Web Interface</b>"
msgstr "<b>网页界面</b>"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Active Profile:"
msgstr "活动配置文件："

msgid "Adaptation Rate:"
msgstr "适应速率:"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Tracker"
msgstr "添加 Tracker"

msgid "Add Tracker..."
msgstr "添加 Tracker..."

msgid "Add torrent"
msgstr "添加种子"

msgid "Added"
msgstr "添加时间"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Advanced settings reset to defaults"
msgstr "高级设置已重置为默认值"

msgid "Aggressive"
msgstr "激进"

msgid "Aggressive profile download speed"
msgstr "激进配置文件下载速度"

msgid "Aggressive profile upload speed (0 = unlimited)"
msgstr "激进配置文件上传速度（0 = 无限制）"

msgid "Algorithm-specific spread parameter (0-100)"
msgstr "算法特定的传播参数（0-100）"

msgid "Algorithm:"
msgstr "算法："

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All settings reset to defaults"
msgstr "所有设置已重置为默认值"

msgid "Alt download limit (KB/s):"
msgstr "备用下载限制 (KB/s):"

msgid "Alt upload limit (KB/s):"
msgstr "备用上传限制 (KB/s):"

msgid "Alternative Speed Limits"
msgstr "备用速度限制"

msgid "Alternative download speed limit in KB/s"
msgstr "备用下载速度限制 (KB/s)"

msgid "Alternative upload speed limit in KB/s"
msgstr "备用上传速度限制 (KB/s)"

msgid "Am Choking"
msgstr "我在阻塞"

msgid "Am Interested"
msgstr "我感兴趣"

msgid "Amount of RAM to use for disk caching"
msgstr "用于磁盘缓存的内存量"

msgid "Announce Interval"
msgstr "通告间隔"

msgid "Announce interval (sec):"
msgstr "通告间隔 (秒):"

msgid "Announcement Interval:"
msgstr "公告间隔:"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Auto (Follow System)"
msgstr "自动（跟随系统）"

msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

msgid "Auto-bootstrap DHT"
msgstr "自动引导 DHT"

msgid "Auto-generate node ID"
msgstr "自动生成节点 ID"

msgid "Auto-save settings"
msgstr "自动保存设置"

msgid "Auto-start added torrents"
msgstr "自动启动添加的种子"

msgid "Auto-start disabled"
msgstr "已禁用自动启动"

msgid "Auto-start enabled"
msgstr "已启用自动启动"

msgid "Automatic logout after inactivity (5-1440 minutes)"
msgstr "非活动状态后自动登出 (5-1440 分钟)"

msgid "Automatically bootstrap DHT using known nodes"
msgstr "使用已知节点自动引导 DHT"

msgid "Automatically configure router port forwarding using UPnP/NAT-PMP"
msgstr "使用 UPnP/NAT-PMP 自动配置路由器端口转发"

msgid "Automatically generate a unique node ID"
msgstr "自动生成唯一节点 ID"

msgid "Automatically monitor a folder for new torrent files"
msgstr "自动监视文件夹中的新种子文件"

msgid "Automatically save settings when changed"
msgstr "更改时自动保存设置"

msgid "Automatically start torrents when added from watch folder"
msgstr "从监视文件夹添加时自动启动种子"

msgid "Automatically switch to alternative speeds during specified hours"
msgstr "在指定时间内自动切换到备用速度"

msgid "Availability"
msgstr "可用性"

msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

msgid "Balanced profile download speed"
msgstr "平衡配置文件下载速度"

msgid "Balanced profile upload speed"
msgstr "平衡配置文件上传速度"

msgid "Behavior Variation:"
msgstr "行为变化:"

msgid "Behavior analysis probability:"
msgstr "行为分析概率:"

msgid "Behavior randomization"
msgstr "行为随机化"

msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

msgid "BiglyBT"
msgstr "BiglyBT"

msgid "Bind to localhost only"
msgstr "仅绑定到本地主机"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "BitTorrent settings reset to defaults"
msgstr "BitTorrent 设置已重置为默认值"

msgid "BitTorrent/7.10.5"
msgstr "BitTorrent/7.10.5"

msgid "Bootstrap Nodes (one per line, format: host:port):"
msgstr "引导节点（每行一个，格式：主机:端口）:"

msgid "Bootstrap Timeout:"
msgstr "引导超时:"

msgid "Bottom"
msgstr "置底"

msgid "Browse for folder"
msgstr "浏览文件夹"

msgid "Bucket Size:"
msgstr "桶大小:"

msgid "Burst Probability:"
msgstr "突发概率:"

msgid "Bytes Downloaded"
msgstr "字节已下载"

msgid "Bytes Uploaded"
msgstr "字节已上传"

msgid "CRITICAL"
msgstr "严重"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Checking"
msgstr "校验中"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Choose a pre-configured seeding profile"
msgstr "选择预配置的做种配置文件"

msgid "Choose light or dark color scheme"
msgstr "选择浅色或深色配色方案"

msgid "Choose the UI theme style"
msgstr "选择用户界面主题样式"

msgid "Choose the application theme"
msgstr "选择应用程序主题"

msgid "Choose the interface language"
msgstr "选择界面语言"

msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Client Switch Probability:"
msgstr "客户端切换概率:"

msgid "Close without saving"
msgstr "关闭而不保存"

msgid "Color Scheme:"
msgstr "配色方案："

msgid "Columns"
msgstr "列"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Completed"
msgstr "完成时间"

msgid "Concurrent Queries:"
msgstr "并发查询:"

msgid "Config export not yet implemented"
msgstr "配置导出尚未实现"

msgid "Config import not yet implemented"
msgstr "配置导入尚未实现"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connected At"
msgstr "连接时间"

msgid "Connected Peers / Total Peers"
msgstr "已连接节点 / 总节点"

msgid "Connected to DFakeSeeder"
msgstr "已连接到DFakeSeeder"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

msgid "Connection Time"
msgstr "连接时间"

msgid "Connection Timeout:"
msgstr "连接超时:"

msgid "Connection rotation percentage:"
msgstr "连接轮换百分比:"

msgid "Connection settings reset to defaults"
msgstr "连接设置已重置为默认值"

msgid "Connection timeout for extensions (seconds)"
msgstr "扩展连接超时（秒）"

msgid "Conservative"
msgstr "保守"

msgid "Conservative profile download speed"
msgstr "保守配置文件下载速度"

msgid "Conservative profile upload speed"
msgstr "保守配置文件上传速度"

msgid "Conservative: Lower speeds, fewer connections, ideal for background seeding"
msgstr "保守模式：较低速度，较少连接，适合后台做种"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy Info Hash"
msgstr "复制信息哈希"

msgid "Copy Magnet Link"
msgstr "复制磁力链接"

msgid "Copy Name"
msgstr "复制名称"

msgid "Copy Tracker URL"
msgstr "复制 Tracker 地址"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Create notification overlay for this tab."
msgstr "为此标签页创建通知覆盖层。"

msgid "Created"
msgstr "创建时间"

msgid "Created By"
msgstr "创建者"

msgid "Ctrl+,"
msgstr "Ctrl+,"

msgid "Ctrl+F"
msgstr "Ctrl+F"

msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Custom Agent:"
msgstr "自定义代理:"

msgid "Custom Node ID:"
msgstr "自定义节点 ID:"

msgid "Custom interval (minutes):"
msgstr "自定义间隔（分钟）："

msgid "Custom node ID (40 hex characters)"
msgstr "自定义节点 ID（40 个十六进制字符）"

msgid "Custom redistribution interval in minutes"
msgstr "自定义重新分配间隔（分钟）"

msgid "Custom user agent string"
msgstr "自定义用户代理字符串"

msgid "D' Fake Seeder"
msgstr "D' Fake Seeder"

msgid "DEBUG"
msgstr "调试"

msgid "DFakeSeeder"
msgstr "DFakeSeeder"

msgid "DHT"
msgstr "DHT"

msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgid "Days:"
msgstr "天数:"

msgid "Delete added torrent files"
msgstr "删除已添加的种子文件"

msgid "Delete torrent files after they are successfully added"
msgstr "成功添加后删除种子文件"

msgid "Deluge"
msgstr "Deluge"

msgid "Deluge Theme"
msgstr "Deluge 主题"

msgid "Deluge/2.0.3 libtorrent/2.0.5.0"
msgstr "Deluge/2.0.3 libtorrent/2.0.5.0"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Disable Sequential Download"
msgstr "禁用顺序下载"

msgid "Disable Super Seeding"
msgstr "禁用超级做种"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

msgid "Disconnected from DFakeSeeder"
msgstr "已从DFakeSeeder断开连接"

msgid "Disk cache size (MB):"
msgstr "磁盘缓存大小 (MB):"

msgid "Down"
msgstr "下移"

msgid "Down Speed"
msgstr "下载速度"

msgid "Download Distribution"
msgstr "下载分布"

msgid "Download Limit"
msgstr "下载限制"

msgid "Download Rate"
msgstr "下载速率"

msgid "Download Speed"
msgstr "下载速度"

msgid "Download Speed (KB/s):"
msgstr "下载速度 (KB/s):"

msgid "Download Variance:"
msgstr "下载变化:"

msgid "Download limit (KB/s):"
msgstr "下载限制 (KB/s)："

msgid "Download limit (KB/s, 0 = unlimited):"
msgstr "下载限制 (KB/s, 0 = 无限制):"

msgid "Download speed variance for aggressive profile"
msgstr "激进配置文件的下载速度变化"

msgid "Download speed variance for balanced profile"
msgstr "平衡配置文件的下载速度变化"

msgid "Download speed variance for conservative profile"
msgstr "保守配置文件的下载速度变化"

msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

msgid "Downloaded Session / Total"
msgstr "已下载 会话 / 总计"

msgid "Downloaded Speed"
msgstr "下载速度"

msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

msgid "Dropout probability:"
msgstr "退出概率:"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgid "Dynamic profile switching"
msgstr "动态配置文件切换"

msgid "ERROR"
msgstr "错误"

msgid "ETA"
msgstr "剩余时间"

msgid "Edit Tracker"
msgstr "编辑 Tracker"

msgid "Edit Tracker..."
msgstr "编辑 Tracker..."

msgid "Enable CSRF protection"
msgstr "启用 CSRF 保护"

msgid "Enable Cross-Site Request Forgery protection"
msgstr "启用跨站请求伪造保护"

msgid "Enable DHT"
msgstr "启用 DHT"

msgid "Enable DHT (Distributed Hash Table)"
msgstr "启用 DHT (分布式哈希表)"

msgid "Enable DHT query rate limiting"
msgstr "启用 DHT 查询速率限制"

msgid "Enable DHT statistics collection"
msgstr "启用 DHT 统计收集"

msgid "Enable Distributed Hash Table for trackerless torrents"
msgstr "为无 Tracker 种子启用分布式哈希表"

msgid "Enable Fast Extension (BEP-006) for improved performance"
msgstr "启用快速扩展 (BEP-006) 以提高性能"

msgid "Enable LPD (Local Peer Discovery)"
msgstr "启用 LPD (本地对等发现)"

msgid "Enable Local Peer Discovery for finding peers on local network"
msgstr "启用本地节点发现以在本地网络中查找节点"

msgid "Enable Nagle algorithm"
msgstr "启用 Nagle 算法"

msgid "Enable Nagle algorithm for TCP"
msgstr "为 TCP 启用 Nagle 算法"

msgid "Enable PEX (Peer Exchange)"
msgstr "启用 PEX (对等交换)"

msgid "Enable Peer Exchange for discovering new peers"
msgstr "启用节点交换以发现新节点"

msgid "Enable Protocol Extensions"
msgstr "启用协议扩展"

msgid "Enable Sequential Download"
msgstr "启用顺序下载"

msgid "Enable Super Seeding"
msgstr "启用超级做种"

msgid "Enable TCP keepalive"
msgstr "启用 TCP 保活"

msgid "Enable UPnP/NAT-PMP port mapping"
msgstr "启用 UPnP/NAT-PMP 端口映射"

msgid "Enable Web UI"
msgstr "启用网页界面"

msgid "Enable alternative speed limits"
msgstr "启用备用速度限制"

msgid "Enable alternative speed limits (useful for limiting speeds during certain hours)"
msgstr "启用备用速度限制 (在特定时间限制速度很有用)"

msgid "Enable clickjacking protection"
msgstr "启用点击劫持保护"

msgid "Enable client behavior simulation"
msgstr "启用客户端行为模拟"

msgid "Enable client behavior simulation engine"
msgstr "启用客户端行为模拟引擎"

msgid "Enable debug mode"
msgstr "启用调试模式"

msgid "Enable debug mode with extra logging and error details"
msgstr "启用调试模式，包含额外日志和错误详情"

msgid "Enable dynamic client profile switching"
msgstr "启用动态客户端配置文件切换"

msgid "Enable lt_donthave extension for piece availability"
msgstr "启用 lt_donthave 扩展以获取片段可用性"

msgid "Enable metadata extension"
msgstr "启用元数据扩展"

msgid "Enable metadata extension features"
msgstr "启用元数据扩展功能"

msgid "Enable or disable BitTorrent protocol extensions"
msgstr "启用或禁用 BitTorrent 协议扩展"

msgid "Enable or disable DHT for trackerless torrent support"
msgstr "启用或禁用 DHT 以支持无追踪器种子"

msgid "Enable proxy authentication"
msgstr "启用代理认证"

msgid "Enable random variations in client behavior"
msgstr "启用客户端行为的随机变化"

msgid "Enable rate limiting"
msgstr "启用速率限制"

msgid "Enable realistic traffic variations"
msgstr "启用真实流量变化"

msgid "Enable secure HTTP headers"
msgstr "启用安全 HTTP 头"

msgid "Enable speed scheduler"
msgstr "启用速度调度器"

msgid "Enable statistics"
msgstr "启用统计"

msgid "Enable swarm intelligence"
msgstr "启用群体智能"

msgid "Enable swarm intelligence for adaptive behavior"
msgstr "启用群体智能以实现自适应行为"

msgid "Enable time-based traffic patterns (peak hours, night hours)"
msgstr "启用基于时间的流量模式（高峰时段、夜间时段）"

msgid "Enable ut_holepunch extension for NAT traversal"
msgstr "启用 ut_holepunch 扩展进行 NAT 穿越"

msgid "Enable ut_metadata extension for metadata exchange"
msgstr "启用 ut_metadata 扩展进行元数据交换"

msgid "Enable ut_pex extension for peer exchange"
msgstr "启用 ut_pex 扩展进行节点交换"

msgid "Enable watch folder"
msgstr "启用监视文件夹"

msgid "Enable web-based remote control interface"
msgstr "启用基于网页的远程控制界面"

msgid "Enable µTP (Micro Transport Protocol)"
msgstr "启用 µTP（微传输协议）"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Encryption:"
msgstr "加密："

msgid "End hour (24-hour format)"
msgstr "结束小时 (24 小时格式)"

msgid "End minute"
msgstr "结束分钟"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error changing language"
msgstr "更改语言时出错"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

msgid "Export current settings to a file"
msgstr "将当前设置导出到文件"

msgid "Extension Timeout:"
msgstr "扩展超时:"

msgid "Extension statistics update interval (seconds)"
msgstr "扩展统计更新间隔（秒）"

msgid "Failed to apply seeding profile"
msgstr "无法应用做种配置"

msgid "Failure Reason"
msgstr "失败原因"

msgid "Fall back to TCP if µTP fails"
msgstr "如果 µTP 失败则回退到 TCP"

msgid "Fallback configuration"
msgstr "备用配置"

msgid "Fast Extension (BEP-006)"
msgstr "快速扩展 (BEP-006)"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "File chooser not yet implemented"
msgstr "文件选择器尚未实现"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Flags"
msgstr "标志"

msgid "Folder path:"
msgstr "文件夹路径:"

msgid "Follow System"
msgstr "跟随系统"

msgid "Force Complete"
msgstr "强制完成"

msgid "Force Recheck"
msgstr "强制重新检查"

msgid "Force Start"
msgstr "强制开始"

msgid "Forced"
msgstr "强制"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "From:"
msgstr "从:"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "General settings reset to defaults"
msgstr "常规设置已重置为默认值"

msgid "General timeout for extension operations (seconds)"
msgstr "扩展操作的通用超时（秒）"

msgid "GeneralTab"
msgstr "常规选项卡"

msgid "Generate Secure Password"
msgstr "生成安全密码"

msgid "Generate a random port number"
msgstr "生成随机端口号"

msgid "Generate a random secure password"
msgstr "生成随机安全密码"

msgid "Generate synthetic metadata"
msgstr "生成合成元数据"

msgid "Generate synthetic metadata for simulation"
msgstr "为模拟生成合成元数据"

msgid "Generate synthetic peer data for PEX"
msgstr "为 PEX 生成合成节点数据"

msgid "Generate synthetic peers"
msgstr "生成合成节点"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Get the main widget for this tab."
msgstr "获取此选项卡的主小部件。"

msgid "Github - D' Fake Seeder"
msgstr "Github - D' Fake Seeder"

msgid "Global download speed limit in KB/s (0 = unlimited)"
msgstr "全局下载速度限制 (KB/s) (0 = 无限制)"

msgid "Global upload speed limit in KB/s (0 = unlimited)"
msgstr "全局上传速度限制 (KB/s) (0 = 无限制)"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "HTTP seeder timeout (seconds):"
msgstr "HTTP 做种超时 (秒):"

msgid "Handshake"
msgstr "握手"

msgid "Handshake Complete"
msgstr "握手完成"

msgid "Handshake timeout (seconds):"
msgstr "握手超时 (秒):"

msgid "Hide Main Window"
msgstr "隐藏主窗口"

msgid "Hide to system tray when window is minimized"
msgstr "窗口最小化时隐藏到系统托盘"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "High Priority"
msgstr "高优先级"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "How often to announce to trackers (60-7200 seconds)"
msgstr "向 Tracker 通告的频率 (60-7200 秒)"

msgid "How often to check for new torrent files (in seconds)"
msgstr "检查新种子文件的频率（秒）"

msgid "How often to redistribute speeds"
msgstr "重新分配速度的频率"

msgid "How often to scrape tracker for swarm statistics"
msgstr "从 Tracker 获取群体统计信息的频率"

msgid "How often to update the user interface"
msgstr "更新用户界面的频率"

msgid "ID"
msgstr "标识符"

msgid "INFO"
msgstr "信息"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IP address to bind to (0.0.0.0 for all interfaces)"
msgstr "绑定的 IP 地址 (0.0.0.0 表示所有接口)"

msgid "Idle Probability:"
msgstr "空闲概率:"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

msgid "Import settings from a file"
msgstr "从文件导入设置"

msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

msgid "Incoming"
msgstr "传入"

msgid "Incoming Connections"
msgstr "传入连接"

msgid "Incoming Peer Connections"
msgstr "传入节点连接"

msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

msgid "Interested"
msgstr "感兴趣"

msgid "Interval between DHT announcements (seconds)"
msgstr "DHT 公告之间的间隔（秒）"

msgid "Interval between PEX message exchanges (seconds)"
msgstr "PEX 消息交换之间的间隔（秒）"

msgid "Interval for DHT statistics updates (seconds)"
msgstr "DHT 统计更新间隔（秒）"

msgid "Interval for contacting peers in seconds"
msgstr "联系节点的间隔 (秒)"

msgid "Interval for sending keep alive messages in seconds"
msgstr "发送保持活动消息的间隔 (秒)"

msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "Keep Alive Interval:"
msgstr "保活间隔:"

msgid "Keep alive interval (seconds):"
msgstr "保持活动间隔 (秒):"

msgid "Keep alive interval for connections (seconds)"
msgstr "连接保活间隔（秒）"

msgid "Korean"
msgstr "韩语"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Label:"
msgstr "标签:"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Language switched to"
msgstr "语言已切换为"

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Last Announce"
msgstr "最后通告"

msgid "Last Notification"
msgstr "最新通知"

msgid "Launch Main Application"
msgstr "启动主应用程序"

msgid "Leechers"
msgstr "下载者"

msgid "Level of BitTorrent protocol compliance"
msgstr "BitTorrent 协议合规级别"

msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgid "Limit extension message rate"
msgstr "限制扩展消息速率"

msgid "List of bootstrap nodes for DHT initialization"
msgstr "DHT 初始化的引导节点列表"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Log Level:"
msgstr "日志级别:"

msgid "Log to file"
msgstr "记录到文件"

msgid "Log-Normal"
msgstr "对数正态"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Low Priority"
msgstr "低优先级"

msgid "Max Connections:"
msgstr "最大连接数:"

msgid "Max Dropped Peers:"
msgstr "最大丢弃节点数:"

msgid "Max Message Size:"
msgstr "最大消息大小:"

msgid "Max Messages/Second:"
msgstr "每秒最大消息数:"

msgid "Max Nodes:"
msgstr "最大节点数:"

msgid "Max Peers/Message:"
msgstr "每消息最大节点数:"

msgid "Max Queries/Second:"
msgstr "每秒最大查询数:"

msgid "Max global connections:"
msgstr "最大全局连接数："

msgid "Max log file size (MB):"
msgstr "最大日志文件大小 (MB):"

msgid "Max per torrent:"
msgstr "每个种子最大连接数："

msgid "Max upload slots:"
msgstr "最大上传槽位数："

msgid "Maximum DHT queries per second"
msgstr "每秒最大 DHT 查询数"

msgid "Maximum connections for aggressive profile"
msgstr "激进配置文件的最大连接数"

msgid "Maximum connections for balanced profile"
msgstr "平衡配置文件的最大连接数"

msgid "Maximum connections for conservative profile"
msgstr "保守配置文件的最大连接数"

msgid "Maximum dropped peers to track for PEX"
msgstr "PEX 跟踪的最大丢弃节点数"

msgid "Maximum extension messages per second"
msgstr "每秒最大扩展消息数"

msgid "Maximum number of DHT nodes to maintain"
msgstr "要维护的 DHT 节点最大数量"

msgid "Maximum number of concurrent DHT queries"
msgstr "并发 DHT 查询的最大数量"

msgid "Maximum number of connections per individual torrent"
msgstr "每个单独种子的最大连接数"

msgid "Maximum number of connections to all torrents"
msgstr "所有种子的最大连接数"

msgid "Maximum number of nodes in the routing table"
msgstr "路由表中的最大节点数"

msgid "Maximum number of nodes per bucket"
msgstr "每个桶的最大节点数"

msgid "Maximum number of simultaneous upload slots"
msgstr "最大同时上传槽位数"

msgid "Maximum peers to include in a PEX message"
msgstr "PEX 消息中包含的最大节点数"

msgid "Maximum percentage of torrents to stop completely"
msgstr "完全停止种子的最大百分比"

msgid "Maximum port for seeder connections"
msgstr "做种连接的最大端口"

msgid "Maximum size for extension messages (bytes)"
msgstr "扩展消息的最大大小（字节）"

msgid "Maximum size of log file before rotation"
msgstr "轮换前日志文件的最大大小"

msgid "Maximum transaction ID for tracker communication"
msgstr "Tracker 通信的最大事务 ID"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Message read timeout (seconds):"
msgstr "消息读取超时 (秒):"

msgid "Metadata Piece Size:"
msgstr "元数据片段大小:"

msgid "Metadata Timeout:"
msgstr "元数据超时:"

msgid "Min announce interval (sec):"
msgstr "最小通告间隔 (秒):"

msgid "Minimize to system tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

msgid "Minimum log level to record"
msgstr "记录的最低日志级别"

msgid "Minimum percentage of torrents to stop completely"
msgstr "完全停止种子的最小百分比"

msgid "Minimum port for seeder connections"
msgstr "做种连接的最小端口"

msgid "Minimum time between announces (10-3600 seconds)"
msgstr "通告之间的最短时间 (10-3600 秒)"

msgid "Minimum transaction ID for tracker communication"
msgstr "Tracker 通信的最小事务 ID"

msgid "Modern Chunky"
msgstr "现代粗体"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

msgid "Multi-Tracker"
msgstr "多Tracker"

msgid "My IP address"
msgstr "我的 IP 地址"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Network interface:"
msgstr "网络接口:"

msgid "New name:"
msgstr "新名称:"

msgid "Next Announce"
msgstr "下次通告"

msgid "Next Update"
msgstr "下次更新"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Torrent Selected"
msgstr "未选择种子"

msgid "No editable options available for this torrent."
msgstr "此种子没有可编辑的选项。"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "Normal Priority"
msgstr "普通优先级"

msgid "Note: Choosing \\"
msgstr "Note: Choosing \\"

msgid "Note: Choosing \\\\"
msgstr "Note: Choosing \\\\"

msgid "Number of peers to analyze for behavior patterns"
msgstr "要分析行为模式的节点数量"

msgid "Number of peers to request from tracker"
msgstr "从 Tracker 请求的节点数量"

msgid "Number of synthetic peers to generate"
msgstr "要生成的合成节点数量"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Only allow connections from localhost (more secure)"
msgstr "仅允许来自本地主机的连接 (更安全)"

msgid "Open preferences"
msgstr "打开首选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Outgoing"
msgstr "传出"

msgid "Outgoing Connections"
msgstr "传出连接"

msgid "Outgoing Peer Connections"
msgstr "传出节点连接"

msgid "Overlay Notification"
msgstr "覆盖通知"

msgid "PEX Interval:"
msgstr "PEX 间隔:"

msgid "Pareto"
msgstr "Pareto"

msgid "Password for web interface login"
msgstr "网页界面登录密码"

msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path to the folder to watch for torrent files"
msgstr "监视种子文件的文件夹路径"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Pause All Torrents"
msgstr "暂停所有种子"

msgid "Pause torrent"
msgstr "暂停种子"

msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgid "Peer Analysis Depth:"
msgstr "节点分析深度:"

msgid "Peer Choking"
msgstr "节点阻塞"

msgid "Peer ID"
msgstr "节点ID"

msgid "Peer ID Prefix:"
msgstr "节点 ID 前缀:"

msgid "Peer ID prefix to identify client type"
msgstr "用于识别客户端类型的节点 ID 前缀"

msgid "Peer Interested"
msgstr "对等点感兴趣"

msgid "Peer Protocol"
msgstr "对等协议"

msgid "Peer Protocol settings reset to defaults"
msgstr "节点协议设置已重置为默认值"

msgid "Peer contact interval (seconds):"
msgstr "节点联系间隔 (秒):"

msgid "Peer idle chance:"
msgstr "节点空闲机会:"

msgid "Peer request count:"
msgstr "节点请求计数:"

msgid "Peers"
msgstr "节点"

msgid "Percentage of connections to rotate (0.0 - 1.0)"
msgstr "轮换连接的百分比 (0.0 - 1.0)"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Piece Length"
msgstr "分片长度"

msgid "Pieces"
msgstr "分片数"

msgid "Pieces Received"
msgstr "已接收分片"

msgid "Pieces Sent"
msgstr "已发送片段"

msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port for incoming BitTorrent connections (1024-65535)"
msgstr "传入 BitTorrent 连接的端口 (1024-65535)"

msgid "Port for web interface (1024-65535)"
msgstr "网页界面端口 (1024-65535)"

msgid "Port:"
msgstr "端口："

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "Power-Law"
msgstr "幂律"

msgid "Preference 1:"
msgstr "偏好 1:"

msgid "Preference 2:"
msgstr "偏好 2:"

msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "Prevent embedding in frames (X-Frame-Options)"
msgstr "防止在框架中嵌入 (X-Frame-Options)"

msgid "Primary BitTorrent client to simulate"
msgstr "要模拟的主要 BitTorrent 客户端"

msgid "Primary Client:"
msgstr "主要客户端:"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Priority Down"
msgstr "降低优先级"

msgid "Priority Up"
msgstr "提高优先级"

msgid "Private"
msgstr "私有"

msgid "Probability of idle periods for aggressive profile"
msgstr "激进配置文件的空闲期概率"

msgid "Probability of idle periods for balanced profile"
msgstr "平衡配置文件的空闲期概率"

msgid "Probability of idle periods for conservative profile"
msgstr "保守配置文件的空闲期概率"

msgid "Probability of peer behavior analysis (0.0 - 1.0)"
msgstr "节点行为分析概率 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer being idle (0.0 - 1.0)"
msgstr "节点空闲概率 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer dropping out (0.0 - 1.0)"
msgstr "节点退出概率 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer status changes (0.0 - 1.0)"
msgstr "节点状态变化概率 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of seeder upload activity (0.0 - 1.0)"
msgstr "做种者上传活动概率 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of switching to a different client behavior"
msgstr "切换到不同客户端行为的概率"

msgid "Probability of traffic bursts for aggressive profile"
msgstr "激进配置文件的流量突发概率"

msgid "Probability of traffic bursts for balanced profile"
msgstr "平衡配置文件的流量突发概率"

msgid "Probability of traffic bursts for conservative profile"
msgstr "保守配置文件的流量突发概率"

msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgid "Progress distribution (almost):"
msgstr "进度分布 (几乎):"

msgid "Progress distribution (middle):"
msgstr "进度分布 (中等):"

msgid "Progress distribution (start):"
msgstr "进度分布 (开始):"

msgid "Progress distribution for almost complete peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "几乎完成节点的进度分布 (0.0 - 1.0)"

msgid "Progress distribution for middle progress peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "中等进度节点的进度分布 (0.0 - 1.0)"

msgid "Progress distribution for starting peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "起始节点的进度分布 (0.0 - 1.0)"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Protocol Compliance:"
msgstr "协议合规:"

msgid "Protocol Extensions"
msgstr "协议扩展"

msgid "Protocol encryption mode for peer communications"
msgstr "节点通信的协议加密模式"

msgid "Proxy authentication password"
msgstr "代理认证密码"

msgid "Proxy authentication username"
msgstr "代理认证用户名"

msgid "Proxy server hostname or IP address"
msgstr "代理服务器主机名或 IP 地址"

msgid "Proxy server port number"
msgstr "代理服务器端口号"

msgid "Query Timeout:"
msgstr "查询超时:"

msgid "Queue"
msgstr "队列"

msgid "Queued"
msgstr "队列中"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Quit DFakeSeeder"
msgstr "退出 DFakeSeeder"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Rate of adaptation to swarm behavior"
msgstr "对群体行为的适应速率"

msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

msgid "Realistic variations"
msgstr "真实变化"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Redistribution mode:"
msgstr "重新分配模式："

msgid "Relaxed"
msgstr "宽松"

msgid "Remember window size and position"
msgstr "记住窗口大小和位置"

msgid "Remember window size and position between sessions"
msgstr "在会话之间记住窗口大小和位置"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove Torrent"
msgstr "删除种子"

msgid "Remove Torrent and Data"
msgstr "删除种子和数据"

msgid "Remove Torrent and Data?"
msgstr "删除种子和数据？"

msgid "Remove Torrent?"
msgstr "删除种子？"

msgid "Remove Tracker..."
msgstr "删除 Tracker..."

msgid "Remove torrent"
msgstr "删除种子"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Rename Torrent"
msgstr "重命名种子"

msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

msgid "Requests"
msgstr "请求"

msgid "Requests Received"
msgstr "已接收请求"

msgid "Requests Sent"
msgstr "已发送请求"

msgid "Require authentication"
msgstr "需要认证"

msgid "Require username and password for web access"
msgstr "网页访问需要用户名和密码"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset all settings not yet implemented"
msgstr "重置所有设置尚未实现"

msgid "Reset all settings to default values"
msgstr "将所有设置重置为默认值"

msgid "Reset current tab to default values"
msgstr "将当前选项卡重置为默认值"

msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

msgid "Reset to Global Limits"
msgstr "重置为全局限制"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

msgid "Resume"
msgstr "恢复"

msgid "Resume All Torrents"
msgstr "恢复所有种子"

msgid "Resume torrent"
msgstr "恢复种子"

msgid "Routing Table Size:"
msgstr "路由表大小:"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "SOCKS4"
msgstr "SOCKS4"

msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save logs to file in addition to console"
msgstr "除控制台外还将日志保存到文件"

msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Save settings and close"
msgstr "保存设置并关闭"

msgid "Scan interval:"
msgstr "扫描间隔:"

msgid "Scrape interval (sec):"
msgstr "抓取间隔 (秒):"

msgid "Search by torrent name or file path"
msgstr "按种子名称或文件路径搜索"

msgid "Search for settings across all tabs"
msgstr "在所有选项卡中搜索设置"

msgid "Search for torrent"
msgstr "搜索种子"

msgid "Search settings"
msgstr "搜索设置"

msgid "Secure password generated"
msgstr "已生成安全密码"

msgid "Seed"
msgstr "做种"

msgid "Seeder port range (max):"
msgstr "做种端口范围 (最大):"

msgid "Seeder port range (min):"
msgstr "做种端口范围 (最小):"

msgid "Seeders"
msgstr "做种者"

msgid "Seeding"
msgstr "做种中"

msgid "Seeding Profile"
msgstr "做种配置"

msgid "Seeds"
msgstr "种子"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select Watch Folder"
msgstr "选择监视文件夹"

msgid "Select a torrent to configure its options"
msgstr "选择一个种子以配置其选项"

msgid "Select a torrent to view its details"
msgstr "选择一个种子以查看其详细信息"

msgid "Select a torrent to view its files"
msgstr "选择一个种子以查看其文件"

msgid "Select a torrent to view its peers"
msgstr "选择一个种子以查看其对等端"

msgid "Select a torrent to view its status information"
msgstr "选择一个种子以查看其状态信息"

msgid "Select a torrent to view its trackers"
msgstr "选择一个种子以查看其追踪器"

msgid "Select proxy type for connections"
msgstr "选择连接的代理类型"

msgid "Select torrent"
msgstr "选择种子"

msgid "Send security-related HTTP headers"
msgstr "发送安全相关的 HTTP 头"

msgid "Sent"
msgstr "已发送"

msgid "Sequential Download"
msgstr "顺序下载"

msgid "Server:"
msgstr "服务器："

msgid "Session Downloaded"
msgstr "会话下载"

msgid "Session Uploaded"
msgstr "会话上传"

msgid "Session timeout (min):"
msgstr "会话超时 (分钟):"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Set Download Limit"
msgstr "设置下载限制"

msgid "Set Download Limit..."
msgstr "设置下载限制..."

msgid "Set Label"
msgstr "设置标签"

msgid "Set Label..."
msgstr "设置标签..."

msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

msgid "Set Location..."
msgstr "设置位置..."

msgid "Set Random Progress"
msgstr "设置随机进度"

msgid "Set Upload Limit"
msgstr "设置上传限制"

msgid "Set Upload Limit..."
msgstr "设置上传限制..."

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置已成功保存"

msgid "Shortcuts configuration not yet implemented"
msgstr "快捷键配置尚未实现"

msgid "Show Main Window"
msgstr "显示主窗口"

msgid "Show only selected torrent connections"
msgstr "仅显示选定种子的连接"

msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size of metadata pieces in bytes"
msgstr "元数据片段的大小（字节）"

msgid "Small Torrent Limit"
msgstr "小种子限制"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Speed Control"
msgstr "速度控制"

msgid "Speed Limits"
msgstr "速度限制"

msgid "Speed distribution algorithm for downloads"
msgstr "下载速度分布算法"

msgid "Speed distribution algorithm for uploads"
msgstr "上传速度分布算法"

msgid "Speed settings reset to defaults"
msgstr "速度设置已重置为默认值"

msgid "Spread percentage:"
msgstr "传播百分比："

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Start DFakeSeeder automatically when the system boots"
msgstr "系统启动时自动启动 DFakeSeeder"

msgid "Start hour (24-hour format)"
msgstr "开始小时 (24 小时格式)"

msgid "Start minimized"
msgstr "启动时最小化"

msgid "Start minimized disabled"
msgstr "已禁用最小化启动"

msgid "Start minimized enabled"
msgstr "已启用最小化启动"

msgid "Start minute"
msgstr "开始分钟"

msgid "Start on system startup"
msgstr "开机自启动"

msgid "Start the application minimized to system tray"
msgstr "启动应用程序时最小化到系统托盘"

msgid "States"
msgstr "状态"

msgid "Stats Update Interval:"
msgstr "统计更新间隔:"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status change probability:"
msgstr "状态变化概率:"

msgid "Stopped max %:"
msgstr "停止最大 %："

msgid "Stopped min %:"
msgstr "停止最小 %："

msgid "Strict"
msgstr "严格"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Super Seeding"
msgstr "超级做种"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgid "Synthetic Peer Count:"
msgstr "合成节点数量:"

msgid "System Theme"
msgstr "系统主题"

msgid "TCP fallback"
msgstr "TCP 回退"

msgid "TCP keepalive"
msgstr "TCP 保活"

msgid "The .torrent file will be DELETED."
msgstr ".torrent 文件将被删除。"

msgid "The .torrent file will be kept."
msgstr ".torrent 文件将被保留。"

msgid "Theme Style:"
msgstr "主题样式："

msgid "Theme:"
msgstr "主题："

msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Tick speed"
msgstr "刻度速度"

msgid "Tier"
msgstr "层级"

msgid "Time Interval"
msgstr "时间间隔"

msgid "Time-based patterns"
msgstr "基于时间的模式"

msgid "Timeout for DHT bootstrap operations (seconds)"
msgstr "DHT 引导操作超时（秒）"

msgid "Timeout for DHT queries (seconds)"
msgstr "DHT 查询超时（秒）"

msgid "Timeout for HTTP seeder connections in seconds"
msgstr "HTTP 做种连接超时 (秒)"

msgid "Timeout for UDP seeder connections in seconds"
msgstr "UDP 做种连接超时 (秒)"

msgid "Timeout for metadata requests (seconds)"
msgstr "元数据请求超时（秒）"

msgid "Timeout for peer handshake in seconds"
msgstr "节点握手超时 (秒)"

msgid "Timeout for reading peer messages in seconds"
msgstr "读取节点消息超时 (秒)"

msgid "To:"
msgstr "到:"

msgid "Top"
msgstr "置顶"

msgid "Torrent"
msgstr "种子"

msgid "Torrent Files"
msgstr "种子文件"

msgid "Torrents"
msgstr "种子"

msgid "Total Downloaded"
msgstr "总下载量"

msgid "Total Size"
msgstr "总大小"

msgid "Total Uploaded"
msgstr "总上传量"

msgid "Track extension statistics"
msgstr "跟踪扩展统计"

msgid "Track extension usage statistics"
msgstr "跟踪扩展使用统计"

msgid "Tracker"
msgstr "跟踪器"

msgid "Tracker URL"
msgstr "Tracker 地址"

msgid "Tracker URL:"
msgstr "Tracker 地址:"

msgid "Trackers"
msgstr "Tracker"

msgid "Traffic Profile:"
msgstr "流量配置文件:"

msgid "Traffic pattern profile for simulation"
msgstr "用于模拟的流量模式配置文件"

msgid "Transaction ID range (max):"
msgstr "事务 ID 范围 (最大):"

msgid "Transaction ID range (min):"
msgstr "事务 ID 范围 (最小):"

msgid "TranslationManager"
msgstr "翻译管理器"

msgid "TranslationManagerGTK3"
msgstr "翻译管理器GTK3"

msgid "TranslationManagerGTK4"
msgstr "翻译管理器GTK4"

msgid "Transmission"
msgstr "Transmission"

msgid "Transmission/3.00"
msgstr "Transmission/3.00"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgid "UDP seeder timeout (seconds):"
msgstr "UDP 做种超时 (秒):"

msgid "UI Refresh Rate"
msgstr "UI 刷新率"

msgid "UI refresh rate (sec):"
msgstr "UI 刷新率 (秒):"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL: http://localhost:8080"
msgstr "地址: http://localhost:8080"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Up"
msgstr "上移"

msgid "Up Speed"
msgstr "上传速度"

msgid "Update Tracker"
msgstr "更新追踪器"

msgid "Upload Distribution"
msgstr "上传分布"

msgid "Upload Limit"
msgstr "上传限制"

msgid "Upload Rate"
msgstr "上传速率"

msgid "Upload Speed"
msgstr "上传速度"

msgid "Upload Speed (KB/s):"
msgstr "上传速度 (KB/s):"

msgid "Upload Variance:"
msgstr "上传变化:"

msgid "Upload activity probability:"
msgstr "上传活动概率:"

msgid "Upload limit (KB/s):"
msgstr "上传限制 (KB/s)："

msgid "Upload limit (KB/s, 0 = unlimited):"
msgstr "上传限制 (KB/s, 0 = 无限制):"

msgid "Upload speed variance for aggressive profile"
msgstr "激进配置文件的上传速度变化"

msgid "Upload speed variance for balanced profile"
msgstr "平衡配置文件的上传速度变化"

msgid "Upload speed variance for conservative profile"
msgstr "保守配置文件的上传速度变化"

msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

msgid "Uploaded Session / Total"
msgstr "已上传 会话 / 总计"

msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

msgid "Use HTTPS (SSL/TLS)"
msgstr "使用 HTTPS (SSL/TLS)"

msgid "Use HTTPS for secure connections (requires SSL certificate)"
msgstr "使用 HTTPS 进行安全连接 (需要 SSL 证书)"

msgid "Use authentication"
msgstr "使用认证"

msgid "User Agent:"
msgstr "用户代理："

msgid "User agent string to identify the client to trackers"
msgstr "用于向 Tracker 识别客户端的用户代理字符串"

msgid "Username for web interface login"
msgstr "网页界面登录用户名"

msgid "Username:"
msgstr "用户名："

msgid "Validate DHT security tokens"
msgstr "验证 DHT 安全令牌"

msgid "Validate extension messages"
msgstr "验证扩展消息"

msgid "Validate extension messages for security"
msgstr "验证扩展消息的安全性"

msgid "Validate security tokens"
msgstr "验证安全令牌"

msgid "Validate setting values and show warnings for invalid combinations"
msgstr "验证设置值并显示无效组合的警告"

msgid "Validate settings on change"
msgstr "更改时验证设置"

msgid "Variation in client behavior (0.0 = no variation, 1.0 = maximum variation)"
msgstr "客户端行为变化（0.0 = 无变化，1.0 = 最大变化）"

msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgid "Vuze"
msgstr "Vuze"

msgid "Vuze/5.7.6.0"
msgstr "Vuze/5.7.6.0"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "Web UI"
msgstr "网页界面"

msgid "Web UI settings reset to defaults"
msgstr "Web UI 设置已重置为默认值"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "admin"
msgstr "管理员"

msgid "am_choking"
msgstr "我在阻塞"

msgid "am_interested"
msgstr "我感兴趣"

msgid "announce_interval"
msgstr "通告间隔"

msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgid "bytes_downloaded"
msgstr "字节已下载"

msgid "bytes_uploaded"
msgstr "字节已上传"

msgid "changed"
msgstr "已更改"

msgid "class_name"
msgstr "类名"

msgid "client"
msgstr "客户端"

msgid "connection_time"
msgstr "连接时间"

msgid "download_rate"
msgstr "下载速率"

msgid "download_speed"
msgstr "下载速度"

msgid "failure_reason"
msgstr "失败原因"

msgid "filepath"
msgstr "文件路径"

msgid "files_tab"
msgstr "文件选项卡"

msgid "handshake_complete"
msgstr "握手完成"

msgid "id"
msgstr "#"

msgid "leechers"
msgstr "下载者"

msgid "log_tab"
msgstr "日志选项卡"

msgid "lt_donthave (Piece Availability)"
msgstr "lt_donthave（片段可用性）"

msgid "monitoring_tab"
msgstr "监控选项卡"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "next_update"
msgstr "下次更新"

msgid "normal"
msgstr "正常"

msgid "open-menu-symbolic"
msgstr "open-menu-symbolic"

msgid "options_tab"
msgstr "选项选项卡"

msgid "peer_choking"
msgstr "对等点阻塞"

msgid "peer_interested"
msgstr "对等点感兴趣"

msgid "peers_tab"
msgstr "对等选项卡"

msgid "pieces_received"
msgstr "已接收片段"

msgid "pieces_sent"
msgstr "已发送片段"

msgid "progress"
msgstr "进度"

msgid "qBittorrent"
msgstr "qBittorrent"

msgid "qBittorrent/4.3.1"
msgstr "qBittorrent/4.3.1"

msgid "rTorrent"
msgstr "rTorrent"

msgid "rTorrent/0.9.6"
msgstr "rTorrent/0.9.6"

msgid "requests_received"
msgstr "已接收请求"

msgid "requests_sent"
msgstr "已发送请求"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "seeders"
msgstr "做种者"

msgid "session_downloaded"
msgstr "已下载"

msgid "session_uploaded"
msgstr "已上传"

msgid "small_torrent_limit"
msgstr "小种子限制"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "threshold"
msgstr "阈值"

msgid "total_downloaded"
msgstr "总下载量"

msgid "total_size"
msgstr "大小"

msgid "total_uploaded"
msgstr "总上传量"

msgid "trackers_tab"
msgstr "跟踪器选项卡"

msgid "uTorrent/3.5.5"
msgstr "uTorrent/3.5.5"

msgid "upload_rate"
msgstr "上传速率"

msgid "upload_speed"
msgstr "上传速度"

msgid "uploading"
msgstr "上传中"

msgid "ut_holepunch (NAT Traversal)"
msgstr "ut_holepunch（NAT 穿越）"

msgid "ut_metadata (Metadata Exchange)"
msgstr "ut_metadata（元数据交换）"

msgid "ut_pex (Peer Exchange)"
msgstr "ut_pex（节点交换）"

msgid "µTorrent"
msgstr "µTorrent"

msgid "ℹ️"
msgstr "ℹ️"

msgid "⚠️ Advanced settings - modify with caution. Incorrect values may affect performance or stability."
msgstr "⚠️ 高级设置 - 请谨慎修改。错误的值可能影响性能或稳定性。"

msgid "⚠️ Web UI allows remote control of the application. Use strong authentication."
msgstr "⚠️ 网页界面允许远程控制应用程序。请使用强身份验证。"

